[I]糞營運#白貓project#44 迎接執笠限

我想問點解韓版出左呢個功能成年

日版仲未肯加落去?

直接去下一關

留名

垃圾驚 馬場冇波圖

chok仔真係好熱愛玩白貓,日韓台3個版本玩哂

其他版有埋個制直接出招添

咪就係韓版

美蝗都有玩
但呢兩個都執柒左

美版都有

執左唔計

2把銀鎚, 好撚野

豪華報酬

估吓會唔會有劍仔

半把 刷料升

24,26號變龍突石,28號金槌

出新劍仔
四把劍仔換一把素材劍

拎返隻鵝出黎推關
配粒貝殼好好玩，普攻一下1sp

睇多次個故事，宜家先覺得其實鵝都幾可愛
考慮緊全票供佢讀茶熊

肥鵝不嬲都正

又錘
多到好似垃圾咁

布歐巴識貨

好想要黑肉紗路

限拳把武最好刷到點

心口袋米

未夠武換貝殼呀

寶寶被迫睇強度做人
如果係槍，法就考慮下
弓既話就不了

最好係槍
再出把神武比佢 遲d些牙埋比peak

都無乜職可以出
槍既機率都幾大
想像唔到法，變
斧都可能有機既...

上次既data係男雙，女斧槍弓
原來我無中過入替弓，8隻都無

早晨

點解hard同NM無白鳥金狼異形級

【白貓轉蛋機率】
#白猫プロジェクト #日版白貓
睡不好起床發篇文章，然後繼續休息！
現在白貓也因某團體的關係標上機率了
雖然那機率有說等於沒說...
目前可得出的結論：
- 四/五星的中獎率各1%以下
- 中五星機率以這次入替角而言，最大也不超過2%
- 個人體感來說，單拼一隻四星角中獎率大概0.5%吧？
（0.5% * 16位四星角 = 8%）
※ 不過每位四星角不一定都是0.5%...某些機率可能更低
______
總之就算公布機率還是不明朗，
比較能確定的只有五星入替角能抽中算很幸運了。

佢老母應該係女人

公布同無公布無分別

大家一早都知體感機率8%左右

公佈完會易抽啲既咩

好易中 好易中 好易買餐餸

限POOL得8隻角又點計?4%4星?

未必隻隻都係4% d大獎角可能低d

Chok: on9 撚有8%

Chok: on9 撚有8% 但都中

唔怪之得24斧瘋狂跳落黎

公佈係畀消費者考慮課唔課ja
不過隻GAME去到千日,
課開嘅玩家一早中咗毒,無乜大作用

係唔係得我一個係咁斷線

用常理黎諗係咁囉

不過根據經驗白貓無set得太過份

好似wcs咁痴線真係少有 3%中5星 3%入面既0.1%先係勁角

年半前已經戒左毒

會pickup架嘛

乜有咁低咩

南哥個pool特別d

佢咁講5星有2%
加埋本身各有0.5%中入替
成3%中
理論上3個大跳出一次入替都幾高下

實際上咪又係幾千石都唔中

追單隻難姐
要中是但一隻多數都1000內
比起以前叫高好多啦

自動出心得
抽强篇

但通常都係追指定你會唔會追潛龍

會

你未計d法老一抽中左你隻限呢

如果唔係有直出5星，我應該食左屎

1000中限叫正常

唔怪得d人話呢度成班偽非

我覺得正常人冇神力加持冇歐洲護照2000-2500石一隻限

1000 0限
我係唔正常嗰批

2000石0 隻4星都試過...睇化晒

抽到就玩，抽唔到咪等人carry...

岩 我以前期期抽 平均係2500中1隻

黑起上黎6000先中都有

呢家有五星人抽喎

易抽少少咁囉 你當2倍up

就算0.5都高過好多game限角10倍
太多game啲封面角double完都係0.00X%

但人地長期企係到喎

白貓算易抽架喇 係出得密同不斷砍福利個下仆街啫

老實講日本d手遊都唔係人玩

唔課要靠血統先玩到

課又好易課到傾家蕩產 大家平時都聽唔少例子

10000都可以成日唔齊

係囉 多謝法老Jan隻拉打carry

我覺得白貓最好既係中一次就夠，唔洗咩食自己能力值上升果d

歐洲人time zones

冇呀

ys 所以我唔會再課金

Me係非洲小薯

你咪冇2.0囉

好多其他game 屌你老味要食自己升

白貓做得最好係呢d

2.0收埋左對奶呀 又唔識飛

就算等amazon大特價去課都要$0.6 1石
抽2000石都$1200

即係有啦屌你 又扮野 on9

睇你點睇
相對下人地延長投資期嚟拎到隻野保值

我得緊手頭上嗰啲執柒哂就算
真係唔明chok點解重咁好氣日日比認證人

人地d強角通常常駐幾隻
你期期都有機會中
白貓成日成日池都伏

少左試新驚架喇

但係常駐果d真係幾年都抽唔到返黎

彈珠抽一隻潘預計要6~10萬羊
但係彈珠送石量係白貓差唔多10份1
仲要留石回體

星期三準備好抽alter ego未

如果唔係課長玩咩

其實都係想打個機放鬆下
點解D人會肯花買部PS4甚至更多既錢去玩電話GAME

嘩屌 隻月見撚咗年幾重可以拎嚟打排名賽

你理佢 班女人幾萬蚊個袋你都睇唔明啦

係有班有錢課金冇錢買驚就真係唔知諗咩

d fd個個中你唔中 諗諗下就暴走課左10pack落去抽

唔中再課10pack 再唔中再課 於是乎張月結單就精彩

真係有錢人就唔會care 金照課 ps4照玩

但我上面講緊好多普通人都係咁課

因為賭博成份重
個個都諗住刀仔鋸大樹

課少pack就一隻驚啦
一邊5秒跳完 一邊係咁易都玩幾廿個鐘
捨易取難係咩心態嚟

鋸撚得死何生就唔有咁多個老婆啦

大佬 點玩 我連黑貓隻game都冇

琴晚見到個肥仔係711買張iTunes card 2 鑵啤酒
幾撚浪漫

交ps plus月費仲抵 送game

比你見到

課金+ps4 game照買+仲玩PC game
邊得黎咁多時間玩曬
仲要正常3次元生活
睇下書補下番
今年買落堆ps4 game有4隻未郁過

我之前咪話呢 可以兩部機同一個AC
我而家7plus同6plus同一個
但係入空島可以唔同bgm

有咩點 咪又係上鴨屎多dl

呢下係幾型

我連送果d都未玩講真
vita買返黎 用remote play仲多過玩vita game
仲要買switch zelda要用好多時間

不過尋晚點死都好都玩左Life is strange白金先

PC game你玩mmo定dota類
呢啲廢人生產機嚟 你自己諗掂佢啦

你講緊C_ _ _ 人?

冇開pc好耐喇 以前玩開心版先用pc

呢d多數用黎首抽開局
有排你用
到佢廢個時又會buff

PC仲玩緊唔少game
部機砌左好貴

狂玩city skyline
為咗玩佢由8GB RAM加到16GB都唔夠用

艦膠黎
玩緊world of warships, 艦隊collection
現實仲砌下二戰船模型

家下d ram DDR4 3000mhz以上勁過以前個d好多

Chok一日係咪有96個鐘

我都想

有96個鐘可以瘋狂返工

我pc仲用緊N記640

辛苦哂
艦娘我都係出下遠征打下演習就算
仆街田中欺凌iOS

Yes 成日諗原果一日有48個鐘
我就可以返32個鐘工

city skyline

布歐玩得掂? 我無設計天份玩親呢d game都起到好整齊 四四方方咁

咁就可以同一時間供兩層樓
諗起就扯咗

我上你一代
重用緊580

梳 都係計月薪

開頭要睇啲教學點起highway 畫area
你睇睇吓人地啲screenshot就會好想起
起起吓就一路裝mod
裝裝吓啲ram就chur到十幾GB
我對上玩死咗嗰個城

我個城最多都係玩到10萬人口
下面張圖已經係交通fucked up 要重整好大工程多數開過個新玩
人地可以玩到八九十萬人口嗰啲就嚟模擬到成個NY出嚟

GOD

艦娘開ios 即刻棄白貓
明明其他game都可以轉手遊
唔知點解得艦娘咁on9
一定要電腦玩

痴撚線

It狗
炒哂佢地算啦

隔離POST巴打直頭成個沙田/維港起哂出嚟
香港地型MAP好似都係有巴打自己整

呢度個個都係啦

屌,望落去仲以為係真city

布歐god

閣下真人讀設計 未免太癲

有中文版？
依家買幾錢？

Psn好似仲係免費

其實轉左apps最多咪收遠征
冇左堆add-ons唔多慣
驚沈船

Btw, all29.5萬等緊五月活動

用緊1080都唔多夠
Moon用緊XB271HU
大作上唔到165hz

依家睇睇

580勁過me

癡線架

出面又有ptgf睇

冇
利申識英文

係free

哪裡易抽

都係果句 買ps4最舒服 我放棄左追電腦硬件 追唔切

識英文

而家macbok air插mon都覺得夠用

好想買部新mb
但係而家啲mb 質素差過以前好多
moon 又話有問題keyboard 又話有問題
我而家部mba 用六年都係咁靚仔

+1
用緊mbp retina 2012仲開心使用中
一次都未壞過

追左ps4 pro

Chok仔 有無試玩過新game尼爾 自動人形?

直播

幾時玩bloodborne

？

台就唔開啦
不過我就睇下我地邊個快d中

出面好多野睇

廣東人做...

入去搵下有冇識既人

搵到又點
去問價

我都等唔到部滿意既MB

好撚正

但未有時間玩 玩左demo

其實我差dlc last boss同主線lass boss未打

但我想打下金杯先 同埋我玩load save大法 搞左三個結局先

5月中先得閒

屌 ptgf冇個識既

諗住識既可以平d

嘩 痴撚線
4個鐘就爆兩個半post
究竟香港有幾多雞同雞蟲

雞就應該全部都係
雞蟲就答你唔到

又抽左450武
好多素換晒2把專,心痛

有冇人相互海底協

神又出黎恥笑世人

屌 真係好撚痴線

咩嚟

CLS

神擊的巴哈姆特
去到贊助嗰頁剩係show得Cygame 一隻字真係扯咗
痴線 點解馬場日日鍊春袋 嗰邊日日放煙花
垃圾屍社執柒佢啦

原來個肥鵝協又要再刷
有40石

刷完啦

on9

咩40石

兩個像兩個飾

屌 2000幾粒
踩佢有味

單機果幾塊石碑有無得再拎換10石

15場 40粒石都唔要
帶土我偶像

好似得一個碑

仲有人玩

開兩倍 十幾場

一場幾多粒

15X

現充出哂街

毒到出唔到聲姐

睇一睇, 之前刷多咗成4000 粒

你地都係出完街先上嚟

隻伊甸貓又真係幾好玩

我慢慢全劇情睇哂咁玩
而家先第十章

個個去晒睇ptgf

Lin?

張張都咁豬有咩好睇

追緊個電競post

黃洋達講得幾啱wo我覺得

利申對事不對人

又冇優惠

睇下有冇識得既人

［An/I] 另一個伊甸 跨越時空的貓 (2) 隻game好正

又訓唔著

甘早訓

d相有排睇,00後全女皆雞

我都係醒左無耐

唔好訓啦 起身玩白貓

近期限角係雙狼協訓哂地

點會 帶塊異常盾石版就搞掂

根本有心訓地

失眠

就係我講見到畫面都唔down果隻

野種
帽事既

4唉咁愛白貓

玩緊mh

導鳩人打白貓自己走去屠龍

屌佢同隻蚊玩左成晚.....訓完仲累過未訓

本格RPG黎
好正
呢兩日不停玩

Iktfb
唔捉佢出黎打死
噴蚊怕水都冇用

好難捉 開緊燈佢會貼住地板飛

熄左燈等你唔郁先飛返上黎針你 只可以拎隻肥雞腿出黎做誘餌

養隻壁虎自由乜都冇

熱門都係ptgf

點解你要針我個鼻 點解你要係耳邊飛 嗚啊

慘

巨人POST有無劇透?唔敢入

唔好入
一定有傻仔問東問西
然後就有另一堆撚樣用紅字特大回答問題
屌啲撚樣嘅話佢地會反問返你 回答問題有咩錯

用煙攻佢

痴撚線
究竟ptgf d人係鳩up 定點
搵到自己條女做雞？

真
仲多過kfc

有冇咁撚多雞蟲呀

除非男人唔咸濕
如果唔係點都會有大量雞蟲

琴日爆完雞,今日爆雞蟲
啲雞係咪想同雞蟲攬炒

焦土派

其實邊隻G接左咁多客 MCG?

3/5個熱門都關於ptgf

屌呀 個ptgfpost死哂link既

冇朋友share比你咩

冇女咪唔怕自己條女做雞

朋友

帽事

大醫生悟出人生勝利組真理

其實有咩好睇, 睇左幾頁都覺得好無聊
睇J圖好過

你有識得既女仔而又見到佢上榜咪覺得唔無聊囉

ゆら～り侵略なのです

毒撚冇朋友

唔係見人講都唔知有d咁既post

點解d雞蟲咁多咁靚仔

聽講班雞會揀客

買電蚊拍一勞永逸

有冇朋友 死晒link

都無優惠

玩白貓啦 仲多女女

大醫生就多女 我地呢啲肥毒 女見到都調頭走啦

依家好多中學雞好有錢
以前我這個年紀 剩係on99
係學校打波 同去網吧打下平機
撚有錢叫雞咩
依家的年輕人真好

又屈

考晒試就去玩啦 仲上連登

而家入行做ptgf會唔會太遲

問煮席

佢忙緊搵自己張相

1000蚊食飯 會唔會太低價

做白貓pt bf 捉住手仔玩白貓

點入行

同煮直報名 我最近入咗街 用咗個啲錢黎課白貓

多咗個15場協版任

正,可以瘋狂玩白貓

想做ptbf點入門

課金課到賣屎忽

搵胡師父操下先

比d掙扎

做兵咪PTBF囉

日任

3 5 10
變
5 10 15

會窮

白貓害人不淺

yeah 嘿

冇錢wo

感謝馬場每日賞賜多12場白貓

15場？
屌 不如直接150場啦
好無謂

嘩屌你有無再狗d

日任都有得加價

剩係加場數 加埋石頭啦馬場

星期日大哂咩

DLLM日任都識通漲

正 推晒菜態下半剩低啲關 啱啱好

今年黃金周活動就係千日慶祝

菜能我仲停留係day1無郁過

法老沙

撈埋嚟做瀨尿牛丸

屌你啦仲有島 on9

冷靜d 我呢期都無抽過野

有無抽嘢同有無島係兩回事
屌你啦仲有島 on9

又比chok條粉皮轉移到佢中左屌奶星既視線

咪係 又扮非

Diu 成班影帝

agree

我尋晚都係,,聽到家組係房大叫,唔知仲以為撞鬼
後尾隻野來左我間房係我耳邊唱歌,即刻開燈起佢出來, 最後收左佢皮皮豬

屌你啦仲有島 on9

禾刀系

睇人捐錢最開心

睇下屈機男個撚樣 斯斯縮縮咁

是但搵個APP台CHING都有米過佢啦
個個又飛日本 又課金 又PS4 又高層

咪就係
講到自己咁有米幾千都拎唔出
老實講連登大把有錢人多2個零都玩得起

白貓真係好好玩

華生

媽 我好亂呀

Dklm
結果都係要打晒先出

今晚再戰

點支蚊香就完事

認真呀 有電蚊拍之後好爽

長洲度一日假

1000日返非

吊佢老味 笑撚到我仆街
今日咩事咁多搞笑POST

為左課白貓
我決定走上這條不歸路

痴撚線
大陸哩真係唔講得笑

好彩冇浴缸

喺中國搞呢啲野

香港搞都打哂蛇餅

支那人咁唔知醜係大陸搞死緊

等等 保持兩秒距離先
我記得之前鬼佬嗰邊有人拆堆屋企個馬桶過去

竟然無充氣泳池

鬼佬都有蝗既

俄佬同東歐班窮鬼

做乜撚日任變左15場

可加可減機制

估中影響

唔撚係以後變15場下話
可以理解為又少左人玩先要加碼？

因為有多人玩所以加碼

我都唔知自己講緊咩

"講道理還是滿良心的，畢竟杯子可以自帶，價格和分量還是要按照標準來算的嘛！

一個大臉盆一共加了8個超大杯拿鐵另加19個鏡頭（濃度）以及一份糖漿，一共花了327塊大洋~~"

好險
差啲炒車

安全駕駛

標題黨

個po潛得深過限聾

週末冇人玩白貓是常識吧

Yes 陪緊白貓post班大老細食緊囡
有咩同我講就得

可唔可以join

我呢啲細既都係食大佬食剩嗰啲

食大佬得唔得

This

乜撚野黎

巨人呀wasa

尤米爾個變身好型
但隻野好樣衰

唔睇

你老闆 套野點解變左超人架

咁好睇都唔睇

我究竟睇左d咩

畫風好差+故事題材唔吸引我

其實下個pool 係咪出新職叫 ptgf/ptbf

應該係

ptg

係ftgf

真禮出差去私人島做富豪雞

吓

千億男限去賣屎忽

能力值只可用鑽石升

我覺得好正

就咁CUT出黎緊係怪怪地
成集睇好好睇

但係預告個反差大到仆街
變身咁撚型 原來變完咁柒

幾時汁呀
想玩番

進擊的巨人GT?

執咗玩咩???

汁你老母

凈係死左十幾次就搞掂科斯孤兒同勞倫斯
覺得自己好勁

Chok有冇睇神擊的巴哈姆特？
今季剩係睇呢套已經夠哂

終於全部研都45lv
再升3座都50要4千幾粒大武
執粒都儲唔到

我搬哂d一格建築入博物館

唔駛合研究所都夠位用

熱愛白貓

d雕像武器我都搬曬
但有d窿位都照塞曬d細少少既入去
但應該起多4-5座大建就會爆位

5座大建有排啦

孤兒我5－6次

冇睇 講咩架?

係咪wow左？

2015聖誕同正月建可以合體

啱啱回鍋？

你睇下今年係201幾?

唔係，平時唔會禁下d建睇下有無得合體

我係on9

屌你隻時空貓搞咁耐先首抽 屌你四星

deleted

on9
首抽係一定四星

下 $&@#%+]/-：；∑(ﾟДﾟ)

但係拎刀既 應該垃圾 唔係補師

Apps game改篇

近十年最燒錢既動畫 唔講重以為自己睇緊劇場版

搵日睇下先

首抽得一隻半補
其他有用既四星補都被抽起曬
刷耐少少抽多兩下石抽搏好野啦

但係隻GAME要睇故先好玩

近十年最燒錢唔係碧藍咩

CHOK其實玩緊幾多隻GAME

唔識睇咁多日文

去旅行仲ok 打機真係唔得

白貓

其他login

今季嗰套？
我睇咗3集 冇咩驚喜
老實講 如果白貓動畫化而馬場唔好太鳩既話
都可能同GBF差唔多

真毒係唔會同人講野

馬場撚有錢咩 身家縮水縮左3分2

巴哈姆特先燒錢
如果你有睇既話,就知佢集集都做到好似人地劇場版咁,勁過fate既作畫

勁過fz?

正 火紋冇入一排 一入去有5星

差唔多,我覺得應該勁過,利申有睇曬上季,d作畫真係cls

得閒睇睇

勁過
Fz其實唔係真係咁燒 但佢光影CG嗰邊做得好

套紫蘿蘭既唔知咩鳩已經贏到fz

睇左上季先好d
上季都好睇,係個男主角個樣唔係個個接受到

過3集就會慣

如果動物朋友有呢種程度作畫

下季可能有都唔定 d週邊咁賣得

粉俠傳幾時動畫化

袁生發左達個時

竟然送金槌

又唔係素劍

今日送金鎚，即係尾果日應該係素啦
如果佢仆街到今日送大武，咁尾果日就係金鎚

白貓41位

抵啦

1000日如果上唔到第一 真係執左佢好過

上第1？好大隻攔路虎喎

近半年白貓有上過第一咩

白貓咁易抽，唔洗課都期期中啦

琴晚鎖左隻蚊係房出廳訓

咁慘

又唔買

竟然輸左俾隻蚊

你根本唔明，課金係一種信仰

十一奉獻

聽到都覺得反智

今朝殺完蚊先起身

但雙手俾人咬到腫哂

要將全部蚊由屋企驅逐出去,一隻不留

長開空氣 無蚊

Rich

吓 我喺淘寶買開長白山空氣嚟吸 一支百零蚊人仔咋

無乜革命性新嘢或者咸濕嘢引人抽

同doa合作出限

閃亂神樂唔係正d?

被動:HP5%以上で即死回避、爆衣（10秒／1回）発生

畀怪捉時加入動感近景畫面
要玩家連touch幾個重要位置,
令玩家體驗畀啲掙扎感覺

QTE系統

H圖系統

一支用到幾耐 咁計法好似瞓醫院平啲喎

咁上唔到Apple架

之前戰女好似瀨過野

戰女有h圖咩

拉下底褲都唔得

係咪美國法律管得嚴

正路有錢賺apple唔會唔做

講明18+唔得咩

前官方問卷的結果 轉貼一下

問卷數15000+

希望合作的作品

- 銀魂
- 為美好的世界獻上祝福!
- 進擊的巨人
- 刀劍神域
- 妖精的尾巴(魔導少年)
- Fate系列
- 魔法少女☆小圓
- 魔法使與黑貓維茲
- Re:從0開始的異世界生活
- 航海王

konosuba

唔好出op合作

台服黎既屌

屌

台伏
神樂騎定春

邊撚個話係台伏

之前台伏有份差唔多一模一樣既野

無印象日服有

官方授權法米通做架呢份 上兩三星期既事

【閒聊】官方問卷結果（最愛角色Top10 & 合作作品）

早知我又填

期待第2個作品...
#如果智障有聲音顏色
#100% SP全地圖魔法彈
#受傷次數越多，整體能力越高 (毒池MVP)
#女隊友強制爆衣的被動

銀魂 / 刀劍 / 伊莉雅

呢三個必抽

銀魂全部都係劍

月詠 雙刀

1點先早晨

今日は、シャルロットとオウガが活躍するイベント「光焔の御子と黄金の覇者」が再び遊べるようになるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
HARD＆NIGHTMAREも追加されてます(◍•ᴗ•◍)
#白猫

富二代

乜撚嘢被動 強制爆隊友衫

屍社係咪撞邪
又有復刻

不停復刻限定活動 我諗真係送限定

迴光返照

日日派一百石

咁搞法巧驚喎

小妹又發功

未復刻嘅都係唔復刻

真扎貼圖
順手上修5000萬神解啦
2016年年尾神解 岩岩好無份2017既3圍

小滴勇叔：幾時到我再上修

成班巴唔仔日日幻想1000日送限定

迴光反照

唔對路喎 日日派百石 c社撞左邪

送第一代限

咁啲法老點算

巴哈仔貼咗張1千日紀念改圖
全部露J露點 快啲做仆街仔

cls

好撚正

咁...邊個未中唱K小魚仙請舉手

小妹咪再講 又要開turbo追吊奶星

送隻米拉1.0比大家,唔洗爭

送入替一定俾人屌撚到仆街

最多好似聖誕咁俾你抽下限pool角

仆街仔已做

saved

正

send 返去俾屍社

burger 好大抽

Gay test passed

great

咁次次齊限班油王法老點算

收到瘋, 宜家日日派石係因為$#學左山本
來緊會改250石 一抽 2500石大跳

露卡隻右手 蜘蛛俠個表情

Is kobe

如果唔改你幫我含

屌你又知我係gay

PTBF

歡迎PM查詢最新優惠

Mk沙

鳩比睇下人地幾勇敢
勁過自動出櫃機 學下野啦

學咩

今次冇月見

都唔係親生

親生

可能3隻入替 加1隻送

繼續棄置活動池 瘋狂入替

開始懷疑每隻有2個ver.

原來鵝個EVENT又陰陰濕濕加左2首BGM 好彩手多禁去望下

真係唔知 好心整個vivi 落去做溫馨提示

每3日復一次關派咁多,寶寶好擔心喎

鵝果首bgm好好聽

唔係新角既入限
聖誕有眼你睇

入替接入替接入替接入替

好彩今次留咗石

雖然唔再玩，但見到隻紗路走撚晒樣真係

有雷克特bb 已經足以要我all in啦

渣GA

重口味

gg inin der

原來法米通個投票 男女綜合 限聾贏左真扎

原來白貓咁多gay佬玩

惡魔斧青靚白淨 識洗衫煮飯
又傲嬌
完全係理想人妻

比露卡捉住黎屌

wifi輸左俾條mk仔

渣ga

馬場死撚左咩
係咁派石既

真2週年活動

準備又3週年啦

真係轉2500/大跳

pad 都有10石一跳
白貓會咁出吸水唔奇

PAD執啦屌你老母垃圾驚

屌你老母山本俾狗屌呀

出mh怪來引人抽
我驚抽完當普通龍角咁 賣唒做mp

拎唔到就算啦
寶寶已經放棄JOR

叫大介寶寶轉個10LVL比我睇

新地城唔識打

又係HARD煩過NM

根本都唔係正常人可以轉到既
痴膠花10秒都未必夠啦

係惠康見白貓朱古力賣成21.9
明明之前同初音合作我係百佳買都只係16定17左右

積左8盒未開
唔夠薑再買

仲有賣 ? 搵過幾間都沒

咦喂 我去marketplace買 只需13.9
幾時又升值到21.9咁on9

原來固力果日版
下期係同melody/可羅米
琴日去零食物語掃白貓個陣見到

咁好賣仲唔趁機加返個double咩

btw 我仲有兩盒未食

食親都實咳

出左頭幾日係現時點買左十盒
過左頭一星期就放底左唔想食
e家仲剩左3盒係度

將剩返幾盒的朱古力 煮溶佢
再整做一個大的朱古力 送比人食

唔係咁呀 港女整朱古力大法

入面仲有杏仁架wo 點撚樣熔埋一齊

識唔識食架
妹左粒杏仁出黎先熔埋一齊囉
金莎都係咁食LA

都幾多人估中真扎係槍

4入替正常係要skip
但有真扎⋯⋯睇嚟要含淚all in

唔係咁呀 阿婆整白雲鳳爪大法

對真扎無愛 睇強度做人

好多ver 都斷左ver 我估應該又無真扎槍

我齊1-4.0都無mood追

佢本身都劍拳雙龍
得返4個職,最似都係槍架啦

限龍係咪廢

寶寶都係,呢次應該斷硬
除非佢出前再派多1千甩

又入替
真係含淚all in

大醫生all極都有
點跟

小妹唔屙屎

你咪又係屙極都有
仲要個個POOL都屙

要追露卡

法米通 限變第二 龍女第三

why i can't see dragon girl

On9

幫禾打lv5-10

係咪最後一次復刻所以先密密出

冇1.0
我收皮了

有無人知點入谷

終於買左盒固力果,好撚甜

5000yen入谷
10000yen拖手仔

由而家起 入白貓課10000石 即刻可以參加大抽獎
1000日紀念當日抽出一位幸運兒加入

過夜呢

吾會賣身牙

你會賣身

台伏出剎那永遠 還心願既機會黎啦CHOK

限變點解第2 拎去打限SP關 慘過食屎

唔做馬叫班強度廚點抽呀

其實屌奶星真係好大力
二技輕鬆打千幾萬

冇時間推島

下？ 仲用緊？

用番雪村

個3隻可以換衫？

雞

從之前解包資料來看
我預測本次是雷克特(雙) 小夏(槍or斧) 露卡(槍or斧)
三限定入替 都有換裝功能 シズ則是免費活動弓 無法換裝

瘋狂幫真扎換衫

1000出奇跡限

on9 周街有石執咩

你咪又係變d石出黎

那有石

唔強唔抽

比d掙扎就抽到真扎嫁啦

你地明星會都all in

上次10抽1都唔中真札已經放棄追

唔係咁呀 1000日都唔抽
你覺得會有2000日 3000 日咩

如果top10都無應該真係最多250算

有無2000 3000日同我1000日抽唔抽一d關係都無

一拳啲粵配好正

agger

又入替

#シャルロット #ptgf #not g

有連登仔話好造作 垃圾

但我覺得都OK 以前睇tbb卡通都係咁睇

係首op差左少少

She is my ftgf

睇左第一集
除左句同是天涯羅樂霖之外都幾好

又騷又黑肉

集集追 未睇過一拳 覺得粵配更加令我投入

一定要睇埋日配

第2集有澤城

人地就一抽中 我就十連饅頭 好飽

日配粵配都要睇曬

海底王篇仲有中村悠一

笑撚死
仲諗住有1,2個回合睇 又要挑人但原來係你大我呀.jpg

(雖然未到9點 )

on撚9,巨人post 已經進化到直接up漫畫圖劇透

我都進化到大段又多人quote果d隻眼自動飛走

無咩好睇 想睇物管男vs米sir

我係其他post好似未試過咁誇張

由上post見人紅字加大黎劇透,我以後都唔會再入個post

如果紗路 斧形態會變黑肉就正了
一雞兩味

咁貪心

唔係話槍咩

d人估 2套衫/ver 2隻職槍變斧
都係ff階段 我咪ff埋一份囉

粵配都好淫

收到風 黎緊小夏又做雞

sad

FF少陣 換外觀之麻

你睇下白網

咪好似明星會女王法咁
無咩特別

咁之前又話解包解到成8隻角

試下report睇下admin點做

連仔會搞咩

可能重衰
劇情差分圖嚟

冇野了 我get錯 睇巴哈 條友話:
我預測本次是雷克特(雙) 小夏(槍or斧) 露卡(槍or斧) 三限定入替 都有換裝功能

原來換裝係換衫....我以為換裝備

試下有冇反應姐，如果多人投訴同一個人

lets try

咩名 我幫下手試

[四月新番] 進擊的巨人(Season 2) 第四話

- 分享自 LIHKG 討論區貼漫畫果個

reported

+1

除左白貓post 冇乜地方比我留句on9
終於搵到

Reported

要將劇透撚一隻不留驅逐出去

佢出銀魂 我考慮玩番

都係算吧啦白貓

走啦 白貓唔需要你

屌又推真禮隻臭雞出黎
早知唔鳩追潛龍 拎D石追佢返黎做我PTGF啦

課金啦傻仔

追左幾多先

拖手500石

1000中左限變之後追潛龍再用左3XXX

我代馬場多謝你

當拎3000去叫左次PTGF發左場夢

Jump上面真係冇一套吸引到我抽

潛龍都追3000

任課架喎

所以咪話唔明
上次限劍拳都仲明
呢次真係

一夜夫妻百夜恩牙 唔好再針對垃圾白貓啦2dg

洗撚你教
佢棄PAD回白貓坑果陣口講絕對唔課
但到宜家都唔知課左幾多次

你FGO改左咩名

Ham jor

HAM G 又BIN C

No la 離左婚

同一關打三次真係好悶

你問who??

你囉
叫得舞姐姐 我無認錯人呀嘛

fgo 我從來冇幸add過你

我正 分身都叫bitch

有雛田就即抽

我都唔抽 竟然追屌地龍

如果1000日都冇合作活動 我會覺得真係好失敗

1億DL+二週年

隻野幾好玩呀 我係咁諗囉
個人會開心少少 好似係

咁又唔同既 宜家個洗費少左好多
不過都係笨柒嫁啦

唔緊要,其實我都有追

打完堆活動又儲到魔,
應對班ptG

算啦
唔課都課左
課完抽完仲呻隻野廢既就更加慘

追到未
隻野其實都真係幾好玩 係細力左少少姐
同埋用月見專清D濕鳩關幾方便

total 3跳齊jor. sor

都幾好呀

火屬角黎講我覺得ok
好用過拉打先
本身7k血滿減加緩回1500要死都唔易
係個玩法太舊，同場有隻屌奶星比較，就完全屌打

希望合作果d作品
原著版權要搵集英社
遊戲版權要搵笨大
又貴又麻煩
屍社點會做

仲有合作角色=過期軍票
冇得神解
我就唔抽啦

今次最靚反而係拉打

Gay test passed again

你點定義靚

估唔到布歐好呢味野

黑肉真禮成個aika咁

拉打畫得似女多啲

強度>>>>>>一切

有愛>>>>>>>>>>>>>>>>>>一切
但我個人無運 點追點課都係唒9氣

我連茶熊都未推

走啦

《 活動二 》開運除厄首儲禮包！
- 活動時間：4/25 00:00 ~ 4/29 23:59
- 活動期間，單筆購買500元(含)以上寶石品項可獲得慶祝禮包回饋。
- 單一帳號於當日23:59前完成條件即可獲得1次回饋，一日限獲得一次，最多共5次。
(首儲禮包內容：寶石x50、金幣x50萬、魂石x5萬、青藍稜鏡石x5、貓餅乾x10)

《 活動三 》寶石特賣20%！
- 活動時間：4/25 00:00 ~ 4/27 23:59
- 活動期間進行遊戲內儲值(iOS、Google play)，部分品項可享20%的額外回饋！

台版咁好

機會黎啦

keep住比錢玩既單機驚

溫泉再唔神解 d技能組實跟唔上潮流

學台版魔改

戇鳩
黑肉正到反皮囉

而家已經跟唔上

4i真識食

巴哈仔

有島未為輸

屌唔想依家先斷真札
島就得返幾個 睇黎兇多吉少

我覺得對爭扎有愛嘅應該淨係抽佢個POOL
平時 D POOL都抽而令到冇石抽爭扎真係好反智
除非你3倍精神

黑獸

On9 重有島

推撚死你

4隻抽齊仲有島

斷左騷格拉底個隻紗路 冇喇 今次都唔會中Never Lucky

扑左,唔洗你反省

本身諗住出真札5.0先re
勇者個模組好得意，忍唔住re島抽左3000幾

仲有島就咪嘈啦

勇者幾耐之前嘅事
3000幾乜都補夠

on9 有勇者

睇得出chok好大怨氣

睇怕遲d聖女神解都唔會好似台版咁有牙膏

怨咩氣 呢兩期不知幾撚歐

有撚雪村限拳咩

話說我台版好似又係中左步驚雲魔咒...

拎著勁野CAP圖都話魔咒

on9

要唔要我個ac

個個都係神咁法王又多石咩

有愛自然會中

步驚雲係佢之後

有龍女步驚雲專咪唔洗抽雪村
睇你之前話計埋幾多千無四星同我上年差唔多
上年得2限，仲要差唔多期期中得0-1隻

冇龍女

但係步驚雲之後.....

個post又靜左

話說頭4隻真扎都係第二個大跳中⋯⋯
希望今次都係⋯⋯500石內收得工

ROAD TO DRAGON LAST DAY
過埋聽日就正式摺埋
但係都開放返個圖鑑俾人DL收藏

早幾日先講佢佛心 竟然會咁樣開放update個唔連ser版本

你依家行緊運矛樹嘅

原來過11點已經摺咗
趕唔切入去洗哂成千石

所持247，真扎1.0到4.0未中過

白貓1個ac夠

等台伏4神再抽啦

247

歐洲人

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

好似又有大戰

同你差唔多
係1.0倒左好多落海
2 3 4都係幾單抽中

好想玩巫女 未玩過

痴撚線有247

台版會戰勝歸來

宜家打咩關最快多錢？

得1.0

今個月有無派左3000

打冰結,賣武石

肯定無
一個復刻都係大約一個大跳

未計daily而家千八 好似係

上個月唔計島都2千7

突發
真扎5.0覺醒圖流出

邊有咁多

今日成8點都未有人

幾時都冇人玩白貓

一起身就忙住做野
都唔記得上黎早晨

去到九龍塘好似入左黑洞咁
明明收4g都可以冇網絡

係早晨唔係白貓

飲住紅油講早晨

咪一樣

我好耐無係朝早飲過酒

有無手足識日文講下真扎同金獅張貼圖係講咩
驚協力用錯

真扎：我係ptgf 歡迎問價
金獅：我唔是g蟲

幾錢

3萬蚊過夜

拎嚟課金好過

牛角單野全部炒車

我剩係好奇點撚樣食燒肉食到2000幾

我都有同樣問題

2000去食fine dining 好過啦

岩岩係FB見到

同紅酒e道理一樣
飲一支隨時人地成個月人工

結帳時，是男子以現金付款，但女子則禮貌地提出「AA制」，不過男子表現豪氣拒絕，女子最後只好拿出一張500元現金給對方，希望對方收下，豈料此一舉動卻惹怒了男子，男子當場「撕爛張銀紙」。由於警方正在調查事件，黃傑龍不方便多講「然後嘅事」，只表示最後是由男子以2,200元現金結帳，包括貼士60多元。

嘩屌 d野賣貴出面一個double 甚至triple

唔怪得要2000幾

仲衰過唔俾

突發
保安男叫米sir上水

終於執番曬d石像入屋

其實搞咗咁耐實際捐過幾錢
次次有新post入去碌咗十幾廿頁都係鬥兇

保安男真係好撚煩,
高登敗走左一次而家又覆桌

米蛇上水

米已成炊入！開局鬥捐錢

銀或金都不緊要

米sir上左水

CHOK B

今日はルカとレインが活躍する「Wings of hearts」が再開催されるにゃ(ฅ'ω'ฅ)
HARD＆NIGHTMAREも追加され、クリアするとスタンプが手に入ります(´ω｀*)
さらにBGMもタウンで追加できるにゃ♪
#白猫

馬埸死撚左,復刻Wings of hearts

聽日紅蓮

哇屌

咁多活動既
反了反了

好得意

反差萌

愈來愈似會送限

幫千日限宣傳姐
夏洛特+露卡

拉打聽日

而家派咁多，我驚成個5月派唔夠一個大跳

2135
呢到求其搵件嘅課金單 課一次都唔止呢個數啦

1000限
1000石一大跳 補底必中其中一隻 不重覆

仲有人課白貓

不得了了，執笠先兆

如果500石一大跳必全金袍 有冇人抽

有冇人未做哂相互

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

まだアプリをインストールされていない方はこちら

我開左房等你地 我爭兩個

佢邊敢送限
最多送多次十抽一

自選好過啦

最多送多次十揀一

CLS.....光復白貓

馬場應該有絕症

馬場捉緊一盤好大嘅棋

呢度D死法老表示: WFC

請指教

真正理論 一週年高 二週年低 三週年 ...

台伏咪試過
中4星機率無變
都係咁低
饅頭變餅乾only

三週年 完

下

N得三劃

一人一限！

男氣超正巧不巧

上面

コロプラ』謎の新作アプリ『Project：Pani Pani』ついに発表！

bam圖

又點呀

竟然唔係藍貓project

呢邊捉bam圖好鬆手 無事既

今日惡魔天使復刻？聽日紅蓮？

打唔切
茶熊都未郁

橫向2d驚 好似刀劍嗰個咁？

成個茶熊都未打

唔係仲有20日咩

臨完先推都未遲

勞動節要勞動 冇天理

尋日先岩岩打完前半,仲有成個後半

復刻步驚雲得唔得，果陣hea玩刷唔夠料升建

個男角咁似紅蓮

痴撚線…對d唔係老屎忽黎講
幾個復刻任根本就係周回地獄
刷建刷石板素

1隻角色25石搞掂
洗乜咁辛苦打曬

可唔可以復刻步驚雲專

25石都無呀

突然咁多活動..係咪就執, 等人拎返晒D建然後宣佈執笠...

明日生放來賓
茜屋日海夏（ルカ役）
喜山茂雄（バーガー役）
中島ヨシキ（ザック役）
内田雄馬（グレイヴ役）
内田真礼（シャルロット役）※

※映像出演

痴咩線？ 人哋島又多過你 石又多過你 笑返你轉頭成堆史前生生物

小妹場外投票

小妹今日唔使返工咩 咁活躍發功既

好過無唔想再睇痴線婆米拉

露卡 漢堡 扎克 真禮細佬 真禮

話道話多石
但到肝果陣跟本係行刑

真扎真有心
人來唔到 都視象會議
幾看得起c社

吊高黎賣

啲hard nm全部一關五石？
以前normal一關都十幾廿石啦

返去錄影啦仲推event

雞札又係得錄影咋
姐弟同場仲唔出事

會盡快錄影

咁我都好有心
就算個心唔喺公司度 回緊post都扮做下嘢
幾睇得起份工

老細準備升我職

天使惡魔換d野有無reset到
我d垃圾鎚同d 垃圾ex石都未換過嘅

RE過

好似有

真名上連登

EX石都叫有用
鎚送我都無用
對我d黑仔抽武黎講已經10幾頁武器無拎出黎

連續復刻活動

天使惡魔個故仲要咁長

仲要打三次

39 關
打少嘢又要再打

協力除左石板又要刷料呢

派咁多石
又係番用舊角
睇怕今次係1000日奇蹟

我feel到好快會有人問幾時出限，好悶

大奇蹟日

不過真扎次次出
係當期黎講都唔差

幾

幾時出 限

好悶

今次生放竟然無白銀

連c 社都放棄咗毒撚白銀
btw
真扎細佬有得嚟
唔通係錄完獅島4

最勁隻斧得咩牙打活動

屌唔撚係呀
d關出咁密做乜撚野呀

chok囝 囡死囡還在呀

終於冇白銀

白貓迴光反照

如果所有限活動都追架hard嘅到時百億復刻咪fatfat

可能只係隔離錄完白網新活動
$#問佢有冇興趣過黎坐一陣咋

白銀要番pt好忙

米拉都冇份

明星會搞禍左，懲罰緊佢

雞札都請唔到

其實衰過請唔到(我自己覺得)

回流想趁呢排追返啲建
想問下有無巴打知邊度睇到啲建要幾多素材

話追就追

馬場係咪俾人暗殺左

馬場係先抑後揚
之前撳死唔派石
而家大手筆派
俾人睇倒對比

仆街了 幾個活動之前都係刷到岩岩好
又要瘋狂刷協拿素材換飾物拿石 oh my肝

謝主隆恩

其實都唔係真係好多，加埋今日應該岩岩好2千

要好多素材架？

真絲可以捐卵 萬萬聲咁賺 無限課金
你哋就捐肝 萬萬聲咁畀醫藥費

想追返呢幾日復刻嗰啲

最底個個咩黎

紫色難度

打惡夢級十五次

唔該晒

佢有種呢2日派多一千
寶寶就同你屙煙雞札

我屌佢老母

食屎狗

今日搵佢 最後一發

C社有冇得fat 靠你啦chok 等你玩

bye

幾時出 即刻down完del

下個topic要霸氣

執笠